林鄭的暗黑兵法

大家小心今日政府採用冷處理，空城計
其實係想轉打悲情牌 搶民意
例如今日新聞報道左好多警察總部
裏面大肚婆患病人士嘅不便 去博同情心
其實我哋長期抗爭
下個工作天再嚟
令到佢哋keep住要OT
但又唔會有一啲好嚴重性嘅影響
佢哋遲早都頂唔順